元朗呢件事絕唔可以淡化容忍！

事前都放哂風叫人唔好入元朗
吹哂雞打人大把人都知 你知我知大把市民警察都知
但警察處理方法竟然任由市民被打
包庇放人
今日縱容佢打人
聽日就係殺人 縱火燒屋 搶掠 強姦
絕對要追究到底 唔可以姑悉養奸

根本雨革後期翻版，又係政府出老黑